波台女神wing to 比tvb 炒都無人提？

本來覺得tvb仲有東張西望呢個清泉
依家連清泉都無能埋
果斷del台了